唔好嘈.....齊上齊落，投票決定，搵唔搵plan b c d繼續打35+, 淨打國際線定兩線齊打

我覺得一定會有人贊成有人唔贊成繼續35+

利申 我覺得可以兩線齊打
只要有機會都要試

繼續打35+ 同 dq國際線
重入去玩35+ 淨打國際線就夠

兩條線一齊打

我貿成

不過一定有手足覺得唔應該再入佢個場玩

口徑從來無統一過，亦唔會統一
各有各做，唔好攻擊同路人

推

大家一早預咗有DQ先有plan b

Why not both

投個票好辛苦你咩？

係

我驚到時又互屌

搵素人入閘
62萬人支持35+
點解要放棄

每度都打，遍地開花

有場就入
唔入既去其他位

乜都要試要做 佢就係想你放棄

而家係抗爭，什麼線都要盡做！

兩條線打

Plan B/C/D 提名要人
港島
1. 德輔道西208號 ＃甜家
2. 炮台山長康街20號中天樓地鋪
3. 鴨脷洲利東邨街市48-50號 #三姐妹
4. #興民 #謝妙儀 辦事處 興一興翠樓地下
5. #漁灣 #徐子見 辦事處
6. #翠德 #蔡志強 永利中心地庫議員辦事處
7. 香港仔 湖北街12號 裕景中心20樓02室
8. 赤柱 馬坑邨駿馬樓地下2號 彭卓棋辦
9. 炮台山 長康街20號 中天樓地鋪
10. 太古城 太湖閣2號舖 王振星辦事處
11. 西營盤 朝光街一號 朝光樓地下A鋪
12. 銅鑼灣 伊榮街9號 欣榮商業大廈1108室 邱汶珊辦

新東
1. 沙田圍港鐵站外
2. 將軍澳富寧花園4座對出空地
3. 上水中心天橋
4. 粉嶺火車站天橋

已上左去簽

多謝ching